69前夕 風雲變色 香港終於有屬於自己嘅禁片

香港終於有禁片？

希望各位巴絲打可以支持下，時間無多。 [ 請大家幫手 Repost Frances Hui 製作嘅視頻。因為佢 Post 咗上 FB 之後，被FB Ban Account。下載短片並複製呢段文字嚟 Repost，感激有你： ]

In February, the Hong Kong government submitted a proposal to amend the extradition law with China, which allows legal handovers of fugitives to the rest of China under criminal charges.
If this bill is passed, human rights in Hong Kong would be endangered and I would not be able to go back to Hong Kong without risking my life.
今年二月，香港政府向立法會提交修訂與中央討論引渡條例，容許中國把被入罪的人帶引渡到中國大陸。如果這條修訂條訂通過，香港的人權問題會更趨惡劣，而我亦不會有勇氣回去香港。
———————————————
As a journalist, I am not supposed to talk about my opinion publicly on political issues. However, I can’t stay silent when it comes to violations of freedom and human rights at my home. This comes from our love to the city, our sense of democracy, and our pursuance of freedom that we used to be educated with. If you are against this amendment, SPEAK UP and ACTION on June 9.
———————————————
Use #antiELAB and #NoExtraditionToChina along with your social media post about the extradition bill and the protest.
請用 #antiELAB 及 #NoExtraditionToChina 在社交平台上發佈有關逃犯條例修訂案及其反對集會。
———————————————
這個是窮學生短時間零budget製成的片段，若有任何錯漏請見諒！

推

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

大家一齊幫手share

除咗SHARE！記得REPOST！REPOST！REPOST！